沙田手足走呀

唔想見到你地任何人有事

唔好圍狗屋

唔好再圍狗屋啦

走啦求下你地 唔好再圍

唔好圍 唔係散水
不過聽日再玩過啦
宜家比人拉好無謂

走呀

夠鐘收工
聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

重防果陣打定冇防果陣打爽啲？聰明既你一定揀冇防先啦

我地每日同佢勇武 最緊要係我地仲有得勇武

走啦
聽日繼續啦